
/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"Address copied" = "地址已拷贝";

/* No comment provided by engineer. */
"Passphrase copied" = "助记词已拷贝";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera premission not found" = "不允许访问摄像头";

/* No comment provided by engineer. */
"Change PIN" = "更改PIN码";

/* No comment provided by engineer. */
"Contract Address" = "合约地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Token" = "创建Token";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Name" = "输入名字";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter New PIN" = "输入新的PIN码";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Old PIN" = "输入旧的PIN码";

/* create tocken step 1 */
"Error" = "错误";

/* create tocken step 2 */
"Error 2" = "错误2";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Import" = "导入";

/* No comment provided by engineer. */
"Language" = "语言";

/* No comment provided by engineer. */
"Log Out" = "登出";

/* Tabs */
"News" = "资讯";

/* No comment provided by engineer. */
"Ok" = "Ok";

/* No comment provided by engineer. */
"Private key" = "私钥";

/* Tabs */
"Profile" = "概述";

/* No comment provided by engineer. */
"Public Key" = "公钥";

/* QTUM sybmol */
"QTUM" = "QTUM";

/* No comment provided by engineer. */
"QTUM Address" = "QTUM地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Received" = "已接收";

/* No comment provided by engineer. */
"Repeat New PIN" = "再次输入新的PIN码";

/* Tabs */
"Send" = "发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent" = "已发送";

/* Tabs */
"Some error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Some Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Token Subscriptions" = "Token认购";

/* Tabs */
"Wallet" = "钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"Wallet Backup" = "钱包备份";

/* day at history cell */
"Yesterday" = "昨天";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup Contracts" = "备份合约";

/* No comment provided by engineer. */
"CALL" = "调用";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirmed" = "确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Contract Created" = "合约已创建";

/* No comment provided by engineer. */
"Contract created successfully" = "合约成功创建";

/* No comment provided by engineer. */
"Contracts Store" = "合约商店";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "拷贝";

/* No comment provided by engineer. */
"Crowdsale" = "众筹";

/* No comment provided by engineer. */
"Error in QRCodeCreation" = "创建二维码失败";

/* No comment provided by engineer. */
"File saved successfully" = "成功保存文件";

/* From To Transaction */
"From" = "从";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid QTUM Address" = "不合法的QTUM地址";

/* No comment provided by engineer. */
"It's my tokens" = "这是我的tokens";

/* No comment provided by engineer. */
"Local Notification" = "本地提醒";

/* No comment provided by engineer. */
"Login" = "登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Login to QTUM \nDon't have a wallet yet?" = "登录到QTUM\n还没有钱包？";

/* No comment provided by engineer. */
"My address: %@ and amount: %.3f" = "我的地址: %@ 及数量: %.3f";

/* No comment provided by engineer. */
"My Contract Templates" = "我的合约模板";

/* No comment provided by engineer. */
"My Published Contracts" = "我发布的合约";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一步";

/* No comment provided by engineer. */
"NEXT" = "下一步";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "OK";

/* No comment provided by engineer. */
"Oops" = "糟糕";

/* No comment provided by engineer. */
"Parameter" = "参数";

/* No comment provided by engineer. */
"Payment completed successfully" = "成功完成支付";

/* No comment provided by engineer. */
"QTUM (Default)" = "QTUM(默认)";

/* No comment provided by engineer. */
"QTUM App would like to access your photos" = "QTUM App想要访问您的照片库";

/* No comment provided by engineer. */
"Received Time" = "接收时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore All" = "恢复所有";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Contracts" = "恢复合约";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Templates" = "恢复模板";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Tokens" = "恢复Token";

/* No comment provided by engineer. */
"Select backup file" = "选择备份文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Sender Address" = "发送地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent Time" = "发送时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Contracts" = "智能合约";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong" = "出现错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Code" = "源代码";

/* No comment provided by engineer. */
"Themes" = "切换应用主题";

/* No comment provided by engineer. */
"There is no output" = "无输出";

/* From To Transaction */
"To" = "到";

/* No comment provided by engineer. */
"Token" = "Token";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch ID" = "Touch ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction amount can't be zero. Please edit your transaction and try again" = "交易金额不能为零。请编辑后重试";

/* No comment provided by engineer. */
"TRY AGAIN" = "重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Unconfirmed Yet..." = "还未确认...";

/* No comment provided by engineer. */
"Watch Contract" = "关注合约";

/* No comment provided by engineer. */
"Watch Token" = "关注Token";

/* No comment provided by engineer. */
"You don’t have a wallet yet." = "您还没有钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"You have insufficient funds for this transaction" = "资金不足无法发起交易";

/* No comment provided by engineer. */
"You haven't tokens for share" = "您没有可分享的tokens";

/* No comment provided by engineer. */
"Your balance was updated" = "您的余额已更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Your Passphrase" = "您的助记词";

/* No comment provided by engineer. */
"ABI copied" = "ABI已复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid QR Code format" = "无效的二维码格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Payment Request" = "支付请求";

/* No comment provided by engineer. */
"QTUM Mobile Wallet" = "QTUM移动钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"Requested Token not found" = "未找到Token";

/* No comment provided by engineer. */
"ABI doesn't match QRC20 standard" = "ABI不符合QRC20标准";

/* No comment provided by engineer. */
"Contract was added to your wallet" = "合约已添加到钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"Contract with same address already exists" = "已存在相同地址的合约";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to create contract" = "创建合约失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Contract Address" = "非法的合约地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Contract Name" = "非法的合约名字";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Token Address" = "非法的Token地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Token Name" = "非法的Token名字";

/* Search placeholder */
"Search" = "查找";

/* No comment provided by engineer. */
"Token Created" = "Token已创建";

/* No comment provided by engineer. */
"Token Details" = "Token详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Token was added to your wallet" = "Token已添加到您的钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"Token with same address already exists" = "已存在相同地址的Token";

/* No comment provided by engineer. */
"Unconfirmed" = "未确认";

